[Switch] [Zelda:BotW] 薩爾達傳說:曠野之息 (18)

薩爾達傳說: 曠野之息
中文實體版現已發售
曾購買美/日/舊行貨版可透過下載遊戲更新獲得中文字幕
P.S.: 下載更新後入Switch系統Setting將Language轉做「繁體中文/English」遊戲先會顯示中文

1.劇透討論(同劇情內容有關嘅討論/Screencap) 請用粉色細字&post圖link

2.此遊戲為ARPG，需閱讀對話及系統信息，唔係實卡關[/size=6]

3.發問前睇下Q&A先

[red]4. 建議唔睇攻略自行摸索

Q: 點轉中/英/日文?
A: 入Switch setting轉系統語言就得,set做「繁體中文/English」就會出中文

Q: 有無得開多個Save?
A: Save跟Switch嘅profile, 開game嗰陣揀另一個profile就得

Q: 一開始拎完地圖要做乜?
A: 解附近嗰四個神社(Shrine)

Q: 雪山點上?
A: 手持火把/整+食防寒食物(煮過嘅Spicy Peppers)/著防寒裝

Q: 點拎防寒裝?
A: 三種方法:
1)去Great Plateau南面呀伯間屋有個食譜,跟住黎煮俾佢食就得
2)拎完飛行器去Great Plateau南面呀伯間屋
3)上雪山頂位揾呀伯

Q: 點煮野食?
A: 有啲火堆上面有個爐, hold住食材行埋去撳A就有得煮

Q: 解完任去邊揾呀伯?
A: 四個Shrine交叉點

Q: 做完XXX唔知點好
A: 周圍行下實有野做 依隻game係真係open world 無限你一定要做乜唔做乜

Q: 點解入唔到沙漠城
A: 因為你有J

Q: 點睇進度?
A: 爆機後地圖左下角

Q: 爆完機仲有無得繼續玩?
A: 有, 會load返打final boss前個save, 個save file會多粒星

Q: 點睇玩左幾多個鐘?
A: 入Switch主頁click自己個icon可以睇到自己各遊戲遊玩時間
(第一次開隻game 10日之後先會出現, 個時間係round down去最近嘅5小時)

Q: 點採礦?
A: 用hammer '攻擊'佢/ 用炸彈炸佢(注意啲礦石會飛到周圍都係)

Q: 血月除左怪重生仲有乜特別?
A: 當晚煮野食會有bonus效果

Tips:
1)唔慣用X跳可以入setting轉用B跳
2)解迷卡關時不妨諗下自己有咩能力同埋睇下一入去個牌有咩提示
3)冰能力除左結冰仲可以解冰
4)善用地圖個貼紙功能mark低邊度有特別素材/礦之類
5)拎到相機後見到乜都影下儲圖鑑+可以用sensor搵野
6)Guardian啲炮可以盾ZL+A反射
7)唔夠打咪Skip住先囉
8)如果唔知個道具/材料有咩用可以留意下佢嘅description
9)更新v1.2.0後可以入game setting轉語音語言

新post

岩岩先知新手村個時之神殿係有梯爬, 等我個時仲係咁研究咩位可以夠氣爬到上去

我都係爬上去
但好似唔多使搵位?
好多凸出黎既橫樑可以回氣

唔係好記得, 個時搞左好耐, 最後都係企係個守護者到再爬上去, 最慘係個時係一開始咩都唔識, 上左去唔知點落返黎

玩咗半年都唔捨得爆機

買左番黎就一直玩 冇咩點開其他game
但玩曬主線 過埋四英傑之詩 而家應該打埋劍試就要爆機好唔捨得

Master mode?

一開始已經用緊master mode

見到youtube 啲人玩得咁勁，就覺得自己好廢

佢地痴撚線，又入到地圖內又可以差武器殺人馬。
我殺到人馬就當爆機⋯

加農係路人甲

啲人真係好勁不過我覺得zelda啲戰鬥技巧係要慢慢摸索同練
用唔同方法玩死敵人都係種樂趣

我見4月中 香港終於開online, $155 一但冇講有冇online store

gay af
Mipha正好多

我都好唔捨得
我都主線都唔捨得爆
兩個dlc都唔敢玩住
諗住今個暑假由master mode開始從頭玩過

Btw
想問下各位
Dlc係跟account定跟卡？
因為我原來玩開嗰張係中文版
因強逼症發作而家想買返日版/美版
如果我用日版/美版玩啲進度同dlc仲會唔會喺度？

冇計我對Link一見鍾情
因為第一次正式玩Zelda系列嘅game就係BotW
可以話我嘅第一次就係咁獻咗畀BotW
同埋BotW嘅Link係Zelda系列最正最好j
你叫人點忍啫
我玩到爭啲想跳埋入隻game度同並肩作戰
隻game咁哀傷 好想好好呵護Link嘅身心

識奶一定奶沙漠個個英傑, 肯撚定係淫底

劍之試練最後個到好難

劍之試練初級最難

初級打左兩次 打到第10就玩完
唔小心打左隻怪落水殺唔到

normal可以慢慢掉炸彈/射死佢
master mode就真係玩撚完

就係master mode
一見佢落左水就知玩完仲要有兩隻輪流打

等睇勇者評價

Push

跟ACC. 放心買dlc, 好好玩

出vr

Thx

琴日玩完dlc, 真係好鍾意呢隻game
dlc對於四英傑既描述更加多左
本身淨係鍾意米法，但係玩完dlc覺得個個都好正

佢dlc唔算長 應該話係算短
但四英傑個幾條片好刻劃到佢地嘅性格 佩服製作組嘅功力

you need this

[/quote]you need this

[/quote]
1

Thx
但女仔不了

點裝？

新手岩岩入坑
想知手頭上既考試證係咪可以係女神像換體力
同埋啲神像係邊 上網都搵唔到 得洗點神像

見阿婆個間屋對出個水池有

大部分主要村莊都有，冇就去返新手區既時之神殿

岩岩爆完 唯一遺憾係爆機後冇災後世界

幫襯得最多就係佢

LM

借左朋友個隻黎玩覺得好正想買返隻黎儲，見澳區eshop 有特價 但又心思思想買實體黎儲

買豪華版
有個希卡套+ost碟+game+master sword figure

而家仲有得賣咩？

Btw 原來淘寶個堆希卡石板case係抄呢個

ebay有不過好撚貴

小弟窮想淨係儲隻game就算
同埋都想買未出個隻織夢島，以前冇玩過呢個系列，唔知2D風會唔會頂唔順

新手lm 第一次接觸Zelda 真係好好玩
最近終於爆左final boss
之後睇返自己進度 先玩得18%

想問下各位係咪都爆到90%以上先停？或找哂900粒 seed ？

另外今日買咗DLC 應該夠玩多半年以上

我未必衝900粒seed
大師模式唔睇攻略打劍試夠你玩好奈

我5x%就棄左

100%左
搵屎搵死人

終於過左劍試中級
中級好似唔洗點用偷襲 係咁跳射就過到

高級差唔多, 記住拎古代箭就搞得掂

初最難
過左基本上冇野好怕

仲記得唔小心打左隻怪落水個陣幾崩潰

唔係好關事但都想問下
有咩好似Zelda ge game 介紹?

幾時岀新作

如果地圖落mark可以自己加字就好，有時隔耐左都唔記得個位係mark咩野

好似岩岩先請緊人搞
可能要3年後

慢工出細貨

rdr2

Skyward sword同BOTW都整咗6年有多
3年無咩可能
不過再耐都等得, 全部由頭玩一次慢慢等, 最緊要整得好

P.S. 我嘅計法係只計家用主機系列, 無視NDS

我記得botw 2013定2012開始話整
之後話預計2015定2016出
跟著延期到2017正式推出
唔延遲就3年左右
延遲埋就可能4-5年

睇怕出新作前係咁食重製冷飯架啦，唔洗望。

重製得好嘅我唔mind呀 反正有啲都未玩過

淨係port都得

我想問點樣買DLC

switch 最心愛既一隻game 幾時再出下一部

點解我無master mode？

要買DLC喎

香港無得買

GAME 入面咪有得買

PUSH

兩年前爆左機 而家重新玩緊

玩master mode?

normal ja
啱啱打完伽儂

重玩都唔玩Master

手殘呀嘛

劍之試煉鳩玩哂d古代箭 頂之試煉冇留返支比人馬 屌 要重打

點入火山

火山底捉火蜥蜴寫藥
捉定多d，去到半路礦場有人會用防火裝（一件）同你換蜥蜴

唔見咗存檔有無得搞 ?
比自動存檔搞到無曬

手動儲存唔會畀自己儲存洗走架喎
有冇backup?

一周目有得揀難度？

有，DLC就有

如果唔係DLC呢

冇
唔買dlc不如唔好玩

我借人隻碟玩

重玩緊 仲有無人玩

想問個DLC 係咪要跟隻 game 既版本先玩到？

爆完加儂係咪無得再玩？
想望下無左加儂既城市

等第二集打埋加農真身先
你只打贏左加農既怨念

第二集？

第二集開發中

正喎！

有我新手岩岩先開始玩
好似先玩左70個鐘

初初玩覺得guardian好難打 一見到就好驚
啲音樂又恐怖 玩到心跳加速
跟住無乜癮 無玩一排 最近wfh玩返
依家先學識盾反 對住guardian終於無咁驚

重要素材，一見到就save之後衝去打，冇核心就load

我都係打前save
因為唔係次次都盾反成功 1/3機會失準
有時按慢咗 瓜咗就load save
核心好難刷 次次跌垃圾螺絲